入尼公投！今個星期全和理非定勇武？！

唔洗再講咁多野屌尼屌去啦，投完就推，簡單清晰！

和理非就
勇武就

唔好介意邊個係，得2個選擇，要投係咁

！

推

其實去到10月
仲覺得連登代表主流意見係咩玩法

堆

點投完都唔會有人跟

小小參考，最後都係自決，出面屌尼屌去都無用

總之今日照出去開花 你班和理非想賣前線咪唔撚好出 繼續你哋嘅和平抗爭啦

Push

和到人權法通過為止

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

各有各做唔識解？
公咩投 連登係大台？